由於肥絲大隻同龜頭小嘴已經無係連登，要求開放肥絲大隻同龜頭小嘴專用公仔

最少㨂過2個比較活躍嘅人做專用公仔fatcfatc

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠 而你其實不必真的落手

fatc

G持